踢波受傷案 法官:一日羅sir一世都可能係嗌羅sir

8歲男童稱在足球訓練班時被指派任守門員，及後在一次撲波後遭衝前的另一球員踢中右眼，其母代兒子入稟向教練及流浪足球會等索償。雙方今進行結案陳詞，原告一方指小朋友「天性危險」、「好易忘形」，但只要在場教練「提一提就無事」，惟被告沒有這樣做。法官詢問要提什麼，原告指應提：「小心啲，唔好踢到人」，法官追問「提咗就唔會撲波？」，原告指若有提醒，事主會有安全意識。

原告一方指「足球比賽係危險活動」，不論活動性質是訓練抑或私人聚會，主辦者也要承擔責任。法官質疑若按原告道理，為何事件會涉及第三被告流浪球會？原告指，因為他默許和歡迎屬下教練舉辦活動推廣球會。法官仍難明其邏輯，再問為何一個私人活動要怪罪於流浪球會時，原告稱教練心中有目的要組成一支U9少年足球隊，故與球會有關。

法官遂問，案件的重點之一是裁斷當天涉案被告是否教練，抑或只是普通家長。原告指事主稱被告「羅sir」，反映意識形態對方是教練。法官帶笑質疑，這只是稱謂，「一日羅sir，一世都可能係嗌羅sir」，與一個人的角色無必然關係，反問是否任何一個教練，只要去到球場就要負意外責任。

原告回應指，是因為早前興趣班缺乏安全意識指導「教得唔好」，令事主不知安全意識，連貫導致今次事件，法官質疑原告的狀書一直沒有針對興趣班，為何突然提出，原告辯稱狀書的寫法無問題。

原告男童李東諺，由母親萬月玲入稟，控告香港流浪足球會教練羅國豪、謝志明及香港流浪足球會有限公司。

法官好開心

個官係咁jer住佢

撚狗

LM

法官係咪平時審案太悶，撚狗都撚幾日

點會悶 係寫判詞個D麻煩姐
做法官可以見盡人生百態WO 咩稀奇古怪野都有

原告嗰邊又真係講唔通喎, 個官都係想佢解釋清楚啫

十成九個原告輸梗

輸咗是咪要包攬訴訟？

留明睇原告申請破產

法官真係撚狗咁撚

包攬訴訟係咁解？

拋書包叻唔切

李東諺

佢第時仲點去踢波

可能岩岩支那落黎

我比較想知佢本字典入面 包攬訴訟係點解

#yo#lm擺明法官覺得責任係老母度撚鳩佢啦

包哂所有訴訟費用

實係
細個睇電視冇理由冇睇過政府包攬訴訟既廣告

塊地好硬

講出嚟都究極荒謬
法官仲有耐性當佢狗咁撚幾日

屌 笑撚死

呢啲女人真係貪心

屌你笑到我

樓上嗰位高能
高能 = 高度弱能

我估係咁揸
包攬訴訟係佢本字典入面真正意思係點真係要問下佢

包攬訴訟咪包曬所有訴訟費用囉

高能=高度弱能....呢句想笑撚死我坐係我隔離果個讀小學既表弟咩

個官又撚狗

高度弱智兼我低能

咁都有笑點

有d好奇原告律師點解會接
點睇都唔會告得入

律政強人

反正有錢收

點都賺喎
肯接一定唔會應承不成功不收費je

而家柒到出煙整臭個朵

又諗起包攬訴訟個廣告

乜撚嘢包攬訴訟

呢單真係柒撚到震
個老母個種on9

其實點解唔民事告9踢佢個仔個𡃁仔?
有無法律jj解釋下

佢可能會瓜分你應得既賠償~~~~~

法官好波

覺唔覺我垃自辯好撚勁

暑假

我估佢以為係打麻雀果D出銃

連登果然好質

樓上個位應該就係唔識但又唔問
又要用自己個套質疑人既撚屌

香港今時今日文化
係咪都搵個律師搞搞
可能屈到十萬八萬

都可能輸十個八個

一個post咁多笑點

個post咁好笑
暑假啲小學雞衝哂出嚟

包攬訴訟

屌你暑假幾時完呀仆街

咁多小學生

咁都有得笑

屌你個名

lm待笑

笑點竟然轉移o左去包攬訴訟

個法官撚個家長撚得好開心咁

真係撚狗咁撚

阿媽表示：

一於打感動。
舊就舊咗啲，
不過中國人好受㗎！

小學畢業未

Google都未識用 又未睇過政府廣告
可能小學都未開始讀

戇鳩仔啊

月
然後就要包攬訴訟

夢遺麗莎巴打唔好潛啦
想睇你點拆

法官撚狗咁撚

有啲律師係咁， 輸贏唔重要， 最緊要有錢收。

香港有包攬訴訟咩？

實同你講有得打
打贏打輸佢都有$賺

「一日羅sir一世都可能係嗌羅sir」

呢個真

其實真係害撚左個仔
如果個仔係本身鐘意踢波
真係以後都冇人肯同佢踢
真陰公

又少個美斯

Sor，啱睇返，原來笑咗我咁耐
啱放暑假，嚟放膠

Ｏ負評

包曬

個老母出晒名

夢遺麗莎都唔弱

個老母比個法官撚 你就比我地撚

都唔扣成but for test 已經可以收皮啦
個solicitor 做乜鳩

如果件事發生喺大陸可能告得入
入屋偷野跌死左，偷人地種啲花食中毒死左，呢兩單都係判屋主要賠錢比賊仔屋企人
可能過多幾年香港都會變到咁荒謬

如果球員受傷 教練犯法⋯

摩連奴 費sir果埋應該坐曬監

包攬訴訟
屌你睇多d報紙少d睇av打飛機啦

睇到呢段新聞真係好撚燥！
如果咁得告得入，真係助長歪風！
呢啲垃圾家長快啲拎去填海

哩單係咪上次有片睇，撞到成個反轉果個？

唔係，呢單係小學架咋，守龍

反轉個個係街場

多重笑點

放心 唔會告得入

屌
新解法
即時轉唔到
我都諗左陣想代表咩 解咩

撚狗撚到fatfat聲

究竟嗰位連登仔幾多歲

個法官唔鬧原告真奇凸

暑假真係好多小學雞

柒左潛啦 愈解釋愈顯得你on9

點睇個細路仔個傷勢都唔重
告個整到人嘅細路都唔會賠得多
而且我相信佢個律師有教佢有大告大
拉多幾堂去上賺下律師費

個老母依家係出事
啲律師費加堂費雜費起碼洗佢十萬
重要九成輸

香港係強制代理? 民事淨搵律師寫狀紙上庭自己黎得唔得?

識手續的話，咩都可以自己去搞
但唔好諗住自己搞會贏

0負評

屌你個小學雞

見到都火9滾，自己老母點教個仔，仲要告9人

柒到

比人告個兩位我都識
利申：跟過佢踢波

法官撚大狀
個大狀心諗 屌你老味呢單case邊有得打
賺佢一筆水算

呢個真

12章包自摸

李東諺 你好撚廢啊

連登真係特別多弱智

輸左個老母係咪要賠晒兩邊堂費？
留名睇人破產

推9佢

咪姐係要包攬訴訟囉

法官認為是提告人亂用法庭資源係會要求提告人負責所有費用